「爆」 路透：中國被踢出全球美元體系並非天方夜譚

路透社報道，美中緊張關係近來急劇惡化，已引起中國對金融戰不斷升級的擔憂，這場金融戰可能導致中國被排除在全球美元體系之外，報道稱，這種毀滅性的前景曾被認為是「牽強附會」，但現在已並非天方夜譚。

小支支要準備做北韓人了

遲早嘅事

中國：可防可控

可以內循環，實現人民幣國際化

香港特區xxx局長邱x華：香港被踢出全球美元體系對香港影響甚微，不用太杞人憂天

基本法腐乳港幣同美金1:7.85嘅聯系匯率，市民無須擔心

今年美國好可能
十月一日送大禮
賀佢老母

食屎屙屎 再食既年代到了

然後真做既時候

粗暴
指黑為白

香港

崑崙銀行都要收皮

到時同其他國家玩以物易物

定係去搵俄佬